黃店光環唔係間間都配有(長文慎入)

唔好以為黃店有光環就係大哂。
唔該都比返少少專業。

話說小弟同朋友有日去左旺角砵蘭街某間3層cafe食野
利申我地都黃到金，本住支持黃店既目的去食，見佢咁多人排隊，都好期待，但估唔到係換黎左一次不愉快既經歷。

.
8:09叫野食，坐到9:09都無一樣上到？
狂搵侍應，見到都唔行過黎，仲有一名待應由我地一入去到走果刻個口罩都係喺下巴度，完全無遮到口鼻，但一直有係客人既枱之間穿梭。

不過我地諗住黃店咁多客，上食物既時間一定係比較長，所以都比多左耐性，而且收銀處都清楚例明左食物製作時間要30分鐘。
咁所以我地坐左一個鐘先出到去問佢地D食物幾時到，途中亦有向店員揮手表示需要幫忙，但無奈既係店員都視若無睹，所以最後出去表示等左一個鐘好肚餓。
而店員禧皮笑臉咁話寫錯單號，毫無歉意，一句表達歉意既説話都無。 原來做錯野係咁既態度。
仲要話返我地轉頭點解要坐最後，搞到搵唔到我地張枱。但張枱唔係我地擇，而係佢自己安排比我地。
但個重點係我地去落單既時候已經攞埋個枱號牌比收銀照住落單。
咁唔緊要 落錯單好正常。
然後個店員就同我地講因爲搵唔到你地，所以D食物就咁擺左喺度。我地黑人問號左，我地本身都有人係餐廳經理，一般遇到呢d情況，店員唔係應該要行多幾個圈問下？
一兩樣食物落錯單，你搵唔到我唔怪你，但我地叫左6樣野，6樣野樣樣錯單，正常餐廳都會覺得奇怪，亦會採取措施。
但可惜既係我地全程1個鐘內，見到佢地d員工有3分2時間都係圍埋喺度傾計同玩。
最後我地都係決定退錢。

最後有個大粒黎，話佢頭先唔喺舖頭，先同我地講唔好意思。不過都值得稱讚佢pr係做得唔錯，有比返飲品coupon表示歉意。

雖然pr做得好，但係員工既專業精神真係0。

我講出黎唔係想公審，但想佢正視返問題，就算黃店都係打開門做生意，d員工培訓方面真係要加強。

食過幾間黃店D staff都勁忙

慘左啲

人工40蚊一個鐘咋
仲想點

龍門屎店有冇光環呢？